#
msgid ""
msgstr ""
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"
"Project-Id-Version: ForkBB\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: kakadou<m1265861794@gmail.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh\n"

msgid "No user message"
msgstr "没有找到该用户名的注册用户。如果你想添加一个不针对特定用户名的封禁，请将用户名留空。"

msgid "No user ID message"
msgstr "没有找到该 ID 的注册用户。"

msgid "User is admin message"
msgstr "用户 %s 是管理员，无法被封禁。如果你想封禁一个管理员，必须先取消其管理员身份。"

msgid "User is mod message"
msgstr "用户 %s 是版主，无法被封禁。如果你想封禁一个版主，必须先取消其版主身份。"

msgid "User is ban"
msgstr "用户 %s 已被封禁。"

msgid "Must enter message"
msgstr "你必须至少输入用户名、IP 地址或电子邮件地址其中之一。"

msgid "Cannot ban guest message"
msgstr "访客用户无法被封禁。"

msgid "Invalid IP message (%s)"
msgstr "你输入的 IP/IP 范围无效 (%s)。"

msgid "Invalid e-mail message"
msgstr "你输入的电子邮件地址（如 user@domain.com）或部分邮件域名（如 domain.com 或 .com）无效。"

msgid "Invalid date message"
msgstr "你输入的到期日期无效。封禁时间必须至少持续一天。"

msgid "Ban added redirect"
msgstr "封禁已添加。"

msgid "Ban edited redirect"
msgstr "封禁已编辑。"

msgid "Ban removed redirect"
msgstr "封禁已移除。"

msgid "New ban head"
msgstr "新建封禁"

msgid "Add ban subhead"
msgstr "添加封禁"

msgid "Edit ban head"
msgstr "编辑封禁"

msgid "Edit ban subhead"
msgstr "编辑封禁"

msgid "Username label"
msgstr "用户名"

msgid "Username help"
msgstr "不区分大小写。"

msgid "Ban search head"
msgstr "封禁搜索"

msgid "Ban search subhead"
msgstr "搜索条件"

msgid "Ban search info"
msgstr "在数据库中搜索封禁记录。你可以输入一个或多个搜索条件。支持使用星号（*）作为通配符。要显示所有封禁记录，请将所有字段留空。"

msgid "Message label"
msgstr "消息"

msgid "Order by label"
msgstr "排序方式"

msgid "Order by id"
msgstr "记录编号"

msgid "Order by username"
msgstr "用户名"

msgid "Order by ip"
msgstr "IP"

msgid "Order by e-mail"
msgstr "电子邮件"

msgid "Order by expire"
msgstr "到期日期"

msgid "Ascending"
msgstr "升序"

msgid "Descending"
msgstr "降序"

msgid "Submit search"
msgstr "提交搜索"

msgid "E-mail label"
msgstr "电子邮件"

msgid "E-mail help"
msgstr "你想要封禁的电子邮件或邮件域名（如 someone@somewhere.com、somewhere.com 或 .com）。"

msgid "IP label"
msgstr "IP 地址/IP 范围"

msgid "IP help"
msgstr "你想要封禁的 IP 地址或 IP 范围（如 150.11.110.1 或 150.11.110）。多个地址请用空格分隔。如果已经输入了 IP，这是该用户在数据库中最后一次使用的 IP。"

msgid "Ban message label"
msgstr "封禁消息"

msgid "Ban message help"
msgstr "当被封禁用户访问论坛时将显示此消息。"

msgid "Message expiry subhead"
msgstr "封禁消息和到期时间"

msgid "Expire date label"
msgstr "到期日期"

msgid "Expire date help"
msgstr "此封禁将自动解除的日期（格式：yyyy-mm-dd）。留空表示需要手动解除。"

msgid "Results head"
msgstr "搜索结果"

msgid "Results username head"
msgstr "用户名"

msgid "Results e-mail head"
msgstr "电子邮件"

msgid "Results IP address head"
msgstr "IP/IP 范围"

msgid "Results expire head"
msgstr "到期时间"

msgid "Results message head"
msgstr "消息"

msgid "Results banned by head"
msgstr "封禁执行人"

msgid "Results actions head"
msgstr "操作"

msgid "Search results legend"
msgstr "选择如何查看搜索结果"

msgid "No bans found"
msgstr "未找到符合条件的封禁记录。"
